求寬頻報價

我想徵求寬頻報價，詳情如下：

單位類型：私樓

地區 ／ 屋苑名稱：薈蕎 The Met. Acappella
香港大圍大埔公路大圍段7838 號

網速要求：100m-1000m

求最平報價